[附圖解答]一包菸為什麼有20支？

一包菸為什麼有20支？
一支愛你
一支等待
一支守候
一支期待
一支渴望
一支幻想
一支難過
一支高興
一支傷心
一支孤獨
一支寂寞
一支偽裝
一支堅強
一支懦弱
一支想念
一支沉默
一支哭泣
一支微笑
一支渴望
一支無言
要把20支菸合在了一起
就是傷害和希望
隨著抽煙的姿勢
越來越熟練
愛的人也越來越隨便
男人需要香煙的陪伴
相同的有些堅強的女人也是
香煙燒掉的
是青春的眷戀
男人
走的是時光
過得是滄桑
男人會抽菸、是因為背後有故事
女人會抽菸、是因為心裡有心事
社會上
我們抽菸不是抽快樂
而是讓悲傷隨菸而去
男人抽完菸將菸蒂丟了
是把心中不愉快排除掉
男人一包菸抽完了
生活還是得照樣過
我們男人分菸給兄弟抽
並不是因為想要害了他
是因為他心中也有心事
一支菸一個故事
兩支菸多些陪伴
畫龍畫虎難畫骨
知人知面不知心
不要誤解每個會抽菸的人

菸你老母

Jm9

on9 以為自己好撚瀟灑

你食煙我唔撚柒理你,但唔撚好做火車頭啦屌你老母死煙產

show block user
完全封鎖

痴撚線公司

廿支抽税

on9 topic

Sor9

食煙嗰啲等生cancer啦

剛好促夠令你上引

手掌size x 衫袋size = 4 x 5 = 20

MK到癲。。

屌你老母

幫樓豬補番幅圖

好撚柒呀屌

尼古丁在人體的代謝時間，約為半小時到一小時。 也就是說，有煙癮的人，每固定半小時到一小時左右，就必須補充一次尼古丁。 那麼，每一天的抽菸量就差不多是16～20支煙左右。

香煙在煙盒內是三行排列的，如果三行一樣多，三個直徑相加煙盒就要做寬一些，而且容易互相擠扁。所以中間一行和上下兩行錯開半個空，形成三角的形狀，這樣既分散了壓力，又減少了佔用空間，所以一盒香煙是上下各7支、中間放6支，這樣就是最完美最科學的裝法。